以前嘅新聞女神周嘉儀...變左表哥

個廣告商係咪玩佢呀

咁樣衰既，以前仲撚樣衰架嘛

Push

邊個黎架